(突發有圖)同隻貓係屋企捉到隻野生老鼠

是咁的，由於住喺郊區，屋企成日好多蛇蟲鼠蟻， 今日我同我隻貓同心協力活生生咁捉到隻老鼠， 想問下應該點做

隻貓送畀我
你養老鼠

浸酒

炸

論功行賞，一半餵貓一半你食？

好撚多老鼠

主子知你鍾意老鼠，惡夢開始

佢話唔肯喎
利申：黑貓

佢晚晚都捉俾樓豬放係房門口

唔係講笑佢依幾日係咁捉

希望你唔係咁怕曱甴

搵埋佢全家出嚟

喺外國郊區住， 見慣見熟啦

好撚多箘

切J

奉上傑出員工照一張

影夠未

加餸

微波爐定係雪凍最好

Cls

雪凍啦
微波爐太快死

抽真空等佢缺氧

我想問你隻咩貓

我養緊隻自來貓同佢好似，但一路唔知咩品種

街貓
佢細細個已經執佢返嚟養

有d好奇微波會對老鼠有咩反應

純學術交流
叮的話會點？

用消毒火酒消毒下先

入黎就係想睇gif

唔似唐貓，咁長毛，又面圓圓

兩個都咪撚放 好撚多菌
到時等扔都得

生命黎，爽快了斷啦

屌你老母 好無人性呀 放左佢！

俾我就掉支火柴入去，再扭撚實個蓋，缺氧而死。一係掉入冰格冰。

梗係啦人哋黑人嚟㗎

好可愛

缺氧唔到， 因為個樽界開咗

祝樓主下世做老鼠

留名 最鐘意睇變態野

佢口咬住隻米奇比你呀？

黑面

佢喺一邊嚇走隻老鼠，我喺另外一邊用個樽兜起佢

放生吧

放左佢會幫你煮飯

係殺就爽手，唔好虐待

好撚慘佢個樣

點解要虐待佢...

點抓架

換個底冇穿窿嘅樽
Keep住揼嘢食入去，由佢俾自己啲屎尿浸住

Btw黑貓已負評員工照

清蒸

隻貓喺一邊嚇走隻老鼠，我喺另外一邊用個樽開咗個頂一半等佢衝入去

得啦 叻啦
唔洗放上黎拎優越感
快快手整死佢好過啦

一係就放生佢一係就一下殺死佢
唔明虐待生命有咩咁好玩 幼稚

屌你一係掉佢落樓一係掉出垃圾房
玩命因住有報應

辣椒油

倒酒精落去乸一乸佢
再燒佢

鄭重聲明，本節目老鼠暫未受到任何傷害

爽手整死佢啦 貪乾淨咩
七月玩呢啲

噴火架喎

浸漂白水

洗唔洗咁惡啊

做白老鼠

冇血既

自己較比例啦

冇扯

火球鼠

冰格
涷死算好人道啦

如果你想隻貓長命，就唔好食cheap糧

仲未郁手？快啲 好緊張

燒死佢！燒死佢！

其實都幾難殺

殺佢點都殘忍架啦
啲女都痴線

先攞酒精搓手液幫佢沖涼

大家！我決定咗啦！由於樓上有啲人話我唔人道，我決定送佛送到西養大佢，將佢視如己出

不如放多隻入去等佢哋互相廝殺

想問下呢隻係cheap定貴？

因住佢等你瞓咗咬爛個樽走

好撚變態 老鼠都玩

留名等睇live

樓主重演呢一幕算啦

焗死佢算，咪虐待

太細碌，搵唔到

樓上咁多人話唔好玩弄生命，咁如果換做曱甴呢？

快快手一棍打死佢咪算囉 搞咁多野做乜

香港嚟講係味精糧
其實隻貓食開冇病冇痛又唔洗專登換咩貴價天然糧
不過預咗會有愛貓撚屌你餵垃圾糧
樓主快啲走

btw 隻老鼠細細隻幾得意

用較剪剪佢一隻腳落黎..再用鉗夾住佢隻斷肢放入佢個口 逼佢食番自己隻腳

入黎就係睇呢個GIF

原來係咁，因為我隻貓好怪， 淨係食呢隻乾糧，其他嘢都唔食

屌你老母咪撚玩生命
一係去個遠d既地方放生佢
屌你老母

攞咗粒貓糧畀佢食，我要養大佢

咪撚玩啦

倒落廁所玩歡樂漩渦

其實報得警

上下chok 個樽幾百下 睇下會點

兒登仔真係好痴線，鼓勵人殘殺動物，全部都係反社會人格

Lm

live左

呢隻老鼠名留千古

同樣黑貓 但主人經常搵昆蟲/檐蛇比我

點放入樽

老鼠都有大愛撚

未！！！

養大佢 做你隻貓嘅玩具

你唔撚係會玩曱甴啊？不嬲呢啲害蟲老鼠都係快快手手殺完就走㗎啦

老鼠乜都咬得爛 你唔殺死佢 聽日一定唔見咗

所以你知香港搞任何野都係唔會成功㗎喇

係超市買得一定差

前日主人搵到條蟲比我 無聊放水掉落個杯 用電池過電

搵水浸死佢算啦

好撚多菌，樓主下世小心

邊條法例
Quote下等大家知下都好

今晚傑出員工幫我睇住

學你捉到隻老鼠上嚟開post慢慢玩最成功 快快趣殺咗隻老鼠啦

唔好放冰格/微波爐呀,多菌
放水浸死佢/餵老鼠藥

乖
貓就係要捉老鼠

滾水/火攻喇
呢啲唔好留喇
擺佢係度隨時聽朝唔見咗

啲大愛撚真係特別麻煩

不要殺生 給生命一份尊重

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。

留名睇樓主話自己外國撚

hi,我真係外國撚

講真都係生命一條，用d快手d既方法搞掂咪算

乜柒都話大愛撚嗰啲真係好cool好型

屌你老母痴撚線 點解可以咁撚邪惡
我祝覺得爽嘅人死全家

咁樓主實無事啦
餵埋嘢食仲想點先

樓主一早講自己外國 上面條傻鳩報警未

屌咪玩啦 人地揾啖食姐

冚家炸田鼠

樓主澳洲撚 睇個樽就知

報fbi
不過留隻老鼠喺屋企，諗起都想嘔

放番佢出去算啦

冇friend 當自己係戴志偉一個人踢咩

害蟲黎架大愛撚們 建議樓主慢慢玩 切佢條尾出黎先 之後就手手腳腳 最後掉佢去老鼠膠度

叫你唔好虐待生靈唔代表要你當佢寵物咁養呀大佬
乜柒都大愛撚
我信因果業報 唔好以為做完啲衰嘢唔使還
理性啲睇你享受完折磨小動物嘅快感對自己精神健康唔係好事

巴打識啲嘢

殺就殺

唔好玩虐殺

有報應架！

我宜家出去出面冇乜可能(因為太凍)
聽日可能放番佢出去

己所不慾 勿施於。。。。。

讚好果啲全部落地獄

咪玩啦 ching
唔好放生 了斷啲殺左佢算
野生捉返黎你唔知佢帶著啲咩係身
小心啲好

it's a warning ⚠

好得意 米奇

一陣佢吹雞返黎覆桌就好睇了

心理變態到極點 糞青黎 害蟲咪一野整死佢算 係都要慢慢虐待死佢 哩啲人極危險 一有機會分分鐘會殺人虐待人

仆佢個街， 我畀佢食好住好重返嚟覆桌

識喂一定喂大米俾佢食

就係食好住好佢更加會拉大隊返黎開餐

咁樣好可愛

無飯家庭，屋企冇米

對人類嚟講係害蟲啫，而且無人阻止過樓主殺佢
係叫佢唔好俾太多無謂嘅痛苦隻老鼠
知唔知咩係人禽之別？藉由虐待其他生命獲得快感嘅人直頭係心理變態

士可殺不可辱

最新消息！！！！佢準備食粒貓糧啦！！！

大愛撚見到有無流眼淚 重溫多次

認真：煲一煲滾水，喺獎門人初初出現嘅位置，監生淋熟佢，佢嘅慘叫聲加貓味。可以令佢哋有一排會避開

張gif真係睇到鳩縮

你一開唔怕佢走出黎？

算啦好嘛

再問點解無血？求生物學家解答
利申放緊暑假

真係好撚多細菌 dum咗佢喇

有個fd有次係咁讚佢隻貓乖,跟住第日番到屋企佢成張床鋪左好多隻小強係佢隻貓比佢

無血嘅？

放佢係個高d既箱入面, 然後放你隻貓入去周佢隻抽。
夠公平啦。班道德撚冇得話樓主唔人道啦

小心鉤端縲旋菌

無扯旗

呢啲咪叫做到嘢囉，提供到意見點殺佢， 又話到有咩好處！ 大愛撚學下嘢啦

我怕佢轉個頭又咬走

戇鳩
樓上咁多道德撚

樓主有冇煙?
不如你點煙 然後擺落去膠樽度

一星期之後解剖隻老鼠睇下佢個肺係咪變咗黑色

大愛撚全面進場

科學實驗

大愛撚真係好嘔心

喂佢食老鼠藥
再set返啲陷阱喺屋企捉佢嘅黨羽

唔係煙民，所以無

一湯開成炸蟲

樓主唔好聽上面嗰班大愛撚講

好想睇你 懲罰 隻老鼠

傻鳩老鼠都好玩

冷凍佢

係生物界黎講 人類同猫有一個共通點 呢一樣係其他生物從來無發現過
就係人同猫都會為娛樂（即係非為生存）而殺死其他生物 可以講係天性黎

PS：係discovery之類節目講

隻老鼠應該以為樓主係大恩人
成世鼠都未試過有得食有得住

成班傻仔喺到圍爐玩冇性害蟲 十足十三五成群班on9仔

咪就係你地依類人助長d痴線閪真係走去虐待動物囉，到時唔係隻老鼠比人剪撚，係d貓貓狗狗既話你地再出黎繼續開心笑開心玩囉

大愛撚以後要禁養貓了

原來所有動物都係一視同仁🤔
咁點解唔食貓狗但又要食牛雞豬

你直接殺死佢咪算
攪咁多野做咩

都痴撚線，明明就係你班人冇道德，有道德嘅人就要俾你哋話係道德撚大愛撚。

叫你放生佢/養住佢先係大愛撚呀，分唔分到呀？

老鼠對人類黎講係害蟲，咁咪爽手殺咗佢囉，唔係叫你放生/養佢喎，大愛咗去邊呀？見到蚊呀小強呀都係一嘢拍死佢，踩死佢架啦，「一嘢殺咗佢」同「虐待死佢」係兩回事黎架喎。

如果叫你哋唔好虐殺動物就係企喺道德高地，咁只可以話你班人係瞓喺地下望住啲正常企喺到嘅人，然後夾硬話人「企道德高地」。

事實係你哋班人毫無道德同血性

食貓狗都冇問題，如果今日係玩死隻牛先有得死一樣有人屌

其實大部份屌佢既都係叫佢直接殺算
唔係咁樣拎黎玩
咁都叫大愛

有啲凍，暖氣幫佢暖下先
夠曬五星級享受啦話

想睇地盤佬質問老鼠條youtube

cheap到爆，用嚟餵街貓會比人屌

就捉佢老母黎食

個個屌樓主做乜鳩？明明隻野好幸福
樓主仲養唔養老鼠？
吱！

海豚都會？ 記得有條片係條海豚用無頭魚屍打飛機

冇玩喎Ching
而家咪問你哋點殺佢囉， 你哋淨係話殺咗佢！殺咗佢！咁你哋都要畀個方法我點殺㗎

廚房佬

咪偷換概念，憎老鼠曱甴咪殺，鍾意食貓狗咪食，理撚得你。個個起到討論d咩變態方法去虐待隻on9鼠，又唔係唔知依到大把細路睇住，學你地一樣咁撚無聊對自己屋企隻寵物做咩我真係屌你老母先啦。

咪就係 真係忍唔住login留言
害蟲係要殺但直接殺咪算 又剪jer又虐待 心理變態？

成日見到好多連登仔都好變態 思想扭曲 痴撚線

養大佢

thanks

其實是旦殺左佢可以點處理
硬係覺得點dum都好多菌

細路仔唔會煮左自己老母黎食？

又係呢啲低能point。
人類社會不嬲都唔係一視同仁，動物物種係有分類。
文明發展到今時今日已經將動物分開咗寵物同野生動物，好多時啲寵物仲係人類夾硬繁殖出黎嘅物種（名種貓狗兔之類）
多年經驗累積落黎，貓狗已經係寵物，人類同佢哋共生喺同一個環境，同佢生活，唔想食佢哋係合情合理。
但係人係已經慣咗要食肉，所以就有啲物種歸類為「食物」，即係牛豬雞羊嗰類。

要著眼嘅位係，我哋會食牛豬雞羊，但我哋應該有道德地了結佢哋嘅生命，俾佢哋舒服地死。

而唔係著眼喺點解食牛雞豬唔食貓狗

已經唔係同情隻老鼠 係見到成堆人起到講點玩隻鼠講到咁撚興奮真係好核突 返學返工係咪好大壓力啊

小學雞去玩抖陰啦上連登做乜鳩
連登而家仲要幫人教仔啊？

原來貓狗都食得，咁你理撚得人玩老鼠咩

扮撚晒嘢識開post唔撚識google?拎老鼠圍爐想笑死人咩

on9仔食唔食得同玩唔玩得都未識分

佢真係係外國喎

我淨係check到要用毒啫，再唔係就用老鼠夾呀嗰啲
我半夜三更點去買呢啲嘢呀

咁你都係瞓覺啦

對住你講真係辛鳩苦

淋完凍水 淋熱水 淋到佢死

龍門任你擺

簽到先
士可殺不可辱呀

睇吓個名起一起底就知佢一係假膠一係on9

又係你自己話貓狗食得，理撚得人
咁人地玩老鼠又關你鳩事咩

一直都係食有一個龍門，玩有一個龍門，連邊個龍門條界都未分清仲夠膽講龍門任你擺

樓主慢慢玩
唔洗理D on9仔

你哋唔好嗌交啦

留名一身鼠

起一起你底都發現你係條無人理無存在感既可憐蟲

我有冇人理同個post就冇咩關係，但係你假膠in9就同個post關事啦

大愛撚真係好好玩
同女權閪一樣

就算唔係自己爐都唔好放入去啦
好撚多菌

正正經經連埋個樽一野踩扁掉出外面大垃圾桶咪算

大愛撚: 貓狗食得，老鼠唔玩得

直接殺左佢啦

小朋友，你嗰兩個動詞嘅意思唔一樣㗎，食得同玩得係冇關係㗎

Child 登

話你班友戇鳩啊
話害蟲唔玩得反而貓狗可以食
屌你老母無理解能力？🤔

名副其實悉尼老鼠

屌

有冇人知道點樣po gif， 影低咗佢頭先洗面，好得意呀

我自己都有養寵物，唔會食貓食狗，真係大愛撚個d啊就話點解食牛食雞就得，貓狗唔食得，生命平等啊嘛，所以我唔會屌9 d人揀食物既選擇。依加係屌9你班on9仔公開咁起到研究點玩隻老鼠，玩到佢死下死下又死唔去咁你地就最興奮

屌你老母我上面講撚咗貓狗牛雞都可以食只係睇手段，不嬲都係一視同仁生命唔係用嚟玩，貓狗雞牛可以食唔等於害蟲可以玩啊on9

成班都痴撚線
覺得一定要虐待下啲害蟲同乜都話人大愛撚個班無撚得救 屌你地都哂氣
唯有祝你地有一日老豆老母甚至乎係你地自己無啦啦比人捉左去虐待 唔好以為依啲事好難發生 你地繼續散播依啲思想啦 越黎越多你依種無撚用既變態 你將來就越容易受返
成班心理變態既小學雞 十足十啲小朋友係要做啲標奇立異既野出黎以為自己好威好與眾不同 害蟲你要殺咪殺囉 無人阻止你 係要搞到人地咁痛苦 好開心咩？ 郁啲又話人大愛撚 啱呀 有朝一日你老母比人捉左唔比人輪足7749日 我實笑9佢大愛撚 唔剪撚哂你啲手手腳腳插盲你個撚樣就一定係大愛撚 總之唔夠變態就係大愛撚

用滾水浸完好核突 用水浸死就夠

屌未剪個陣佢個幾啖索氣
完全feel到佢有幾驚幾緊張
要整死就痛痛快快唔好折磨啦

好得意

有無爆血管

樓主唔好理佢地啦
微波爐得唔得

我笑緊你班傻仔低級趣味啊明唔明？ 我係咪要問吓你隻老鼠好唔好玩啊

快d update

頭先睇咗啲片原來會反肚

我upload唔到佢洗面

殺人鯨都會

送比我

唔要洗面
我想要更加多精彩鏡頭

開始煲水， 一下淥瓜佢， 夠人道啦

拍片

越封鎖先越想做
家陣發泄落隻老鼠度等隻老鼠受罪有咩問題
連用老鼠發泄都唔得第日谷下谷下就真係捉人發泄喇

大愛撚有冇意見， 仲有五分鐘

[size= 用滾水淥死佢，大愛撚有冇意見， 仲有五分鐘時間/red][/size=6]

夾賓周，創意100分

可唔可以見血

無啦，等睇你有報應咋

三分鐘！

報係你全家到

要搵隻老鼠發泄 講出嚟怕唔怕笑死人

懷疑班友平時係街踩死蟲都要跪係度幫佢地超度

早幾年我都捉過一隻 放咗喺啲水樽入邊 跟住固定喺大貨車啲碌嘅前面 第二日成個樽唔撚見咗 但係地下多咗一攤血跡

老鼠杯麵？

記得拍埋片

其實你係咪以為自己咁做會激親你口中嘅"大愛撚"所以好過癮好開心？
你點樣做點樣撚隻老鼠根本無人阻到你，叫你唔好虐待生命唔係完全為咗隻老鼠，企係上帝角度睇返你自己嘅所作所為你就知道何謂人性

冇手揸機

一隻手揸一隻手倒水lo

每行一步都唔知殺左幾多生命

如果佢有一個更好更快嘅方法嘅話， 我肯跟佢做

睇樓主都係平時自尊心低落
要靠呢d手段黎上連登取暖
大家等個post沉啦

可惜爭成個月先到中秋 如果唔係試吓煲蠟 再一下將佢掉落啲蠟入面

記得播定金剛經超度隻老鼠

你走先，好行唔送

根本自然界predator捉到食物都會玩下再殺
定係你而家個腦聰明少少就覺得自己高等個動物所以睇唔起最原始嘅娛樂

掉落大垃圾桶
咁佢都有機會去堆田區繼續生活

你係樓主?

動物界咁多最原始嘅嘢你係咪要學足晒？ 自己個腦停喺原始時代咪算囉，你仲要講出嚟話俾人知

燒鳩埋間屋

D大愛撚連老鼠都唔放過
叫樓豬寄比你助養囉

Requiescat in pace

好撚型

片？

仲有機會咬到拾荒者同清潔工添

淥個陣怕佢跳出嚟， 冇拎到手機

樓上冇一個叫樓主放生，全部都係叫佢快手殺咗佢啊文盲

話唔好玩弄生命都大愛撚
果然中港融合，支那道德水平

樓主好善良

我搵到你係咪幫我含撚先

求其搵D野擺好機位丫嘛

一定唔係得人同貓
以我所知殺人鯨都會

利申 睇natgeo

藏獒咁嘅

滾水淥死 留個夜聽朝肯定走
老鼠識咬膠 見識過老鼠連食物盒都咬得爛

為自己積陰德，為家人避孽障。決定係你做，因果由你受。

咪直接搵滾水淥死咗

搞掂

mission accomplished

咁多on9仔

淥死班仆街就啱
好撚核突又污糟

乜撚都唔滿意 ，樓主就咁淥死已經好仁慈
上面班柒頭又講唔出更好更安全既方法

我屌你老母先啊，你開post有咩目的自己知。正常會唔會捉到害蟲之後專登開post再做埋啲“123殺咗佢先”嘅行為？垃圾attention seeker上面咁撚多嘢唔覆專登覆我呢段籠統說話，死都要拎渣沙

老鼠都係生命?

跑到幾時

上面都唔同你嘈係因為我知道我根本改變唔到你嘅想法， 咁我不如慳番啖氣暖下肚

發爛渣了
肉酸到忍唔住笑

連登咁撚多大愛撚架原來
好驚呀

收撚柒皮啦大愛撚
好撚煩呀

睇左2個鐘仲未跑完，俾d耐性

你駁撚到咩假膠

想知人類而家發展到有幾成熟有幾唔似動物咁"原始"
動物同樣有分階級、同樣被programme成成長期後會搵異性繁殖
只不過人暫時係食物鏈最頂端就覺得自己高尚個佢地去建立出一套"現代"化思想
根本人會懶高尚去保護其他物種之不過係偽善
如果你可以好似樓主咁去郊區比蛇蟲鼠蟻搞三五七年之後捉到老鼠都會冷靜處理我就服你喇

你仲未覆我第214層個到

比我我真係慢慢玩死佢
真係火機燒佢碌柒 去買蟻食佢
玩到佢放棄自己生命
研究下老鼠會唔會自殺 為人類做出貢獻

駁贏有獎拎咩
我睇老鼠100種死法好過啦

你不如講吓以你開post嘅目的同動作可以點說服到人你只係想搵個普通方法滅鼠

咪講咗話我淨係搵到用毒或者用老鼠夾嘅方法去殺隻老鼠， 所以咪上嚟問囉

連登一家親

有報應？有就唔會咁多人洗黑錢 殺人 逍遙法外

真係有心嘅直接放生就得

洗乜po咁多問咁多

多鳩餘

覺得自己高尚，懶高尚 個個都係偽善 人地外國就整陷阱捉幾廿隻老鼠一次過殺晒，樓主就慢慢開post123殺老鼠

佢哋成家搞咗我三日三夜

你個傻閪假膠駁到我晨早去攞彩啦，仲慢慢覆我cm咩

出現了

問你哋有冇意見，你哋又唔講，我淥之前問一問，確保你哋滿意，費事你哋又話我唔人道，而家又話我數123， 你玩撚曬啦

其實你想駁乜啫
你駁唔到我，我又駁唔到你
大家各有立場唔會有結果架傻豬

睇圖好過啦

落地獄/有報應都係得個講知
死左之後有邊個知

你快手殺咗佢一早咩問題都冇，問咩撚嘢意見？

冇俾老鼠搞鳩過, 覺得好可憐
人不犯我我不犯人

甲由嘅話就抵死

你個立場咪係想玩老鼠囉 你認自己低級趣味我唔洗覆，但係唔好講到唔同你玩老鼠就係大愛撚

我咪跟咗158樓個巴打做囉
認真，我覺得攞滾水淥未必係最好嘅方法，所以咪想睇下有冇其他巴打提出意見囉， 我點知你哋班撚屌成日淨係識講話殺咗佢！殺咗佢！ 又唔講話用咩方法殺，我係你心裏面條蟲咩

你唔係大愛撚，係護鼠撚

其實佢地都唔知應該點殺，淨係要其他人跟佢地套道德標準

係呀外國係會有人整陷阱同好人道咁清洗佢地
但更多嘅係4chan痴線佬擺上網點樣玩捉到嘅老鼠
事實上人嘅本性就係咁黑暗
只不過係雙登少見到呢類型post就覺得有問題
咁講實驗室用老鼠做實驗仲殘忍添
又種菌又精神實驗

我上面都唔知講咗幾多之捉到就殺唔好玩你都仲係要spin到我係護鼠，話你假膠真係冇錯

點殺啊你又唔講
樓主上黎問意見又話佢立心不良
淥死隻野又俾你屌

你自己都話4chan個班係傻佬，我舉例緊係舉個比較人道嘅手段啦，至於實驗室老鼠同普通環境議題有別

佢殺老鼠嘅手法唔涉玩弄成份本來就冇問題啦

我記得幾年前好似又有巴打捉到老鼠， 但係嗰陣時冇咩人叫佢唔好虐待

咁我殺佢嗰陣有冇玩弄佢呀

點解俾蟹鉗啫啫都好似無反應咁

佢已經放棄左

你係冇玩佢，淥死佢都冇問題，你擺隻老鼠上嚟開post起哄嗰吓得意啫

究竟快手殺係點殺

咪講咗話唔知道點殺囉

好快咁用手殺

唔好再撐落去，潛水啦大家會體諒你

中文google英文google都可以只係得放毒同放trap，浸死/一棒打死都得啦

笑撚死，佢係有心殺會唔會慢慢上連登開post啊

咁我一開頭咪話淨係得放毒同放trap囉
你自動無視咗定點呀
我點知佢可以浸死啫我玩鬥獸棋呀佢都可以入河啦，再者用棍打唔死佢走咗出嚟我咪仆街

屌佢老母咁大個人仲玩虐鼠
害蟲咪一野殺左佢囉
無撚聊

睇見你撐得咁辛苦
一時屌呢樣一時屌果樣，真係忍唔住為你流淚

google頭幾個連yahoo知識頭幾個result都教撚晒你啦，你係廢撚到要慢慢上嚟開post問咁吹你唔漲

老鼠都好幫 大愛撚

見到真係有on9仔話放生
大愛撚無處不在

去佢地屋企放生就最好

祝啲大愛撚屋企有老鼠
樓主做得好

而家你知道點解我唔同你嘈啦， 我講咩你都唔會啱聽， 同埋我一開始就已經話想問下有咩方法
如果你覺得你啱嘅，ok！ 我認下低威有咩所謂
Idobl哥，我上連登問野之前我應該google曬成個網絡，如果係已經有嘅問題，我唔應該再問，我錯，ok？

其實只能夠講佢生不逢時， 希望以後佢唔洗做老鼠

咪撚咁變態啦屌你老母

你一係爽手殺左佢啦 一係放左佢 對人類黎講佢有害姐 都係一條生命 咁樣折磨好殘忍

樓主幫佢扯
用手指令佢尖叫

你追撚哂po先留言啦

可唔可以追曬成個post先講呀，咪用滾水淥死咗佢囉

結果發現原來係女嚟嘅

本來都係當花生post睇
不過見到d大愛撚真係屌出聲
港共同支共班狗官皇天擊殺左未呀
反而殺老鼠先要死全家
仲有呀
成撚日用支那人謬誤扣人帽子
支那人有做＞你有做＞你係支那人
咁支那人有食飯呼吸大家又有食飯呼吸係咪全世界都係支那人呀
如果按返殺老鼠就係支那人因為支那人有咁做嘅邏輯
你班大愛撚都係支那人呀 因為支那最興報應論呀

老鼠都係一條生命，都係識痛有感覺嘅動物，積下啲功德啦，好地地殺生，對你自己唔好咋

不嬲捉到老鼠做法就係用熱水淥死佢
就係因為啲大愛撚放生老鼠先搞到鼠患
屌你啦，放生一隻成家返黎搵你

利申：一落雨就好撚多老鼠入屋，見一隻殺一隻

已經用滾水直接殺咗

叫樓主直接擊殺就係大愛撚,連登真係多大陸黎ge小學雞 住安達定水泉澳呀

佢地覺得唔贊成玩老鼠就係支持放生

FYI

市民處理鼠屍時，要注意個人及環境衞生；包括配戴膠手套 (如有需要可戴上口罩)，切勿徒手收拾。使用一般家居消毒藥水或稀釋漂白水徹底清洗和消毒鼠屍觸碰過的地方、衣物及用具。脫下手套前，應用水沖洗手套，然後以家居消毒藥水或稀釋漂白水清潔。脫下手套後，應以肥皂和水徹底清潔雙手。

好好奇啲人點樣挷起佢 整暈左先

仆街了
到時我中咗鼠疫再上嚟搵大家

外國人會放生
揸車或坐車好到好遠放係農場d草地上面
會拍住放生呃like

屌啦，外國用盡方法都想滅左去
你講果d可能係果d真正大愛撚，我覺得樓主用熱水ko佢算好好

用滾水殺埋菌 有咩問題

因果業報

樓主嗰隻咁細冇咩好玩

正確現代社會做法

無追post，但支持痛痛快快了結佢

老鼠仔入土為安， 希望下世唔使再做老鼠

已經了結咗

成四個鐘
隻老鼠無咬爛個樽逃走?
同埋一開蓋佢地就走
可以玩既選擇唔多

做埋消毒仲要搵係咪全家係齊度

有霸氣

唔好再講喇
我已經好撚驚㗎喇

沖完涼就好可愛，比次機會佢啦

養佢 等佢愛上你 再慢慢餓死佢

頭先佢騎上嚟話要扭抱抱

真是好笑 鼠就唔係動物😂

真心覺得一野ko算人道

為研究作出生命

慳扮野。。。以為自己係救世主

因為扮上帝。。。。我決定一切

屌。。。。玩大左

老鼠帶菌又周圍咬爛野，唔知大愛撚嬲咩
樓主假膠影下相就俾大愛撚屌，又話要報警樓主都係想搞下笑，最後用熱水熱死佢又話唔人道，好難捉摸下
好想知大愛撚係屋企見到老鼠會點

遲啲啲蜂巢Post會唔會有護蜂撚出現
唔比火燒唔比用棍打, 好唔人道
淨係可以用津路水炮

人哋叫唔好虐待啫 唔俾爽手整死佢一定要養/虐待二揀一？

捉到曱甴仲唔即刻整死攞嚟玩嗰啲變態就痴撚線啦

收皮啦垃圾 無人叫你唔好整死啊 咪撚搞咁多花神啊
又拉落香港度 香港咪就係多on9做得太多唔撚入佢中路先唔成功囉

不過樓主用水樽捉真係幾惡搞

我住山, 每年屋企老鼠籠都捉到5-6隻
一般都係放上爐頭火燒
一係成個籠放落桶水到浸死
得一次係可以用棍毆得死

隻野樓主捉既 佢鍾意點咪點囉
唔通你出街踩死曱甴我話你殘忍咩

好想知班人話放生佢果啲

如果屋企有點做 ?

之前一野扑死隻老鼠比人話殘忍

我真係心諗駛唔駛唱埋安眠曲 餵飽佢
仲要幫佢照顧埋屋企人同做好身後事先叫唔殘忍

樓主做得好

仆街死
( Show Blocked User - 神秘小三角 )

咁好基因要捉佢去配種

見到都痛

真心。 確保衛生下 凍死。其實最人道

g持樓主 班大愛撚真係好撚煩 乜都話殘忍

以後殺任何動物昆蟲係咪要幫佢全身麻醉先 再殺

笑死 真係有傻仔信因果報應嫁 又唔見中共有

班「大愛撚」都唔見得心地有幾好 一路屌人玩老鼠 一路咒人不得好死

終於有人知道我想做咩

可能佢哋只係嬲得滯，嬲嗰陣講嘅說話永遠都唔會好聽

咁你點搵到自己個碌

遲咗入嚟
下次出去買雪糕要啲乾冰
然後扔晒啲冰入去
跟住加少少水

放大鏡

鼠體冷凍技術？

就咁扭蓋掉出街，走唔到都會死
唔明點解要虐殺

咁你咪即係餓死佢， 咪又係虐殺

既然捉得又唔想放出黎害人 死就一定架啦
唔直接殺已經係最大仁慈

唉

即係個程序你唔落手=仁慈？
唔係搵交嗌， 純粹想知

落手快速解決當然係仁慈喇， 不過下次最好用二氧化碳， 例如燒報紙攻d煙落去。 用二氧化碳佢唔會感到痛就死咗啦。

有心殺隻鼠唔洗擺佢係度咁耐啦,識上連登但唔識google?google只係得落毒一個方法?

再者殺完之後已經冇人屌樓主,成班大陸喱偷換概念

下次再開post， 唔得找你悔氣

咪話有講話用老鼠夾個啲 但我半夜三更邊度有啫
我就係想知有咩方法係最好，令到佢死得無咁耐， 你估落手個吓真係覺得爽咩

唔係
係對自己仁慈，見並生不忍見其死
無眼睇令自己好過d咁解

咁即係同掩耳盜鈴冇咩分別
我就係覺得既然要死不如痛痛快快殺咗佢算

好多佛撚

啲大愛撚拎貓狗同老鼠比係咪傻撚左?
害蟲同寵物有得比?

諗起佢地捉住老鼠黎綁起d手腳.就雞皮都起埋。
個手感

幾時有比?
討論咁點殺無痛苦炸wo

凍死加二氧化碳中毒

屌你老母樓主虐待動物死全家

why not 顯微鏡

我邊有虐待佢呀。。。

無做瑜珈

滾水已經虐待 你唔試下自己

睇完之後腳仔軟

咩9都大愛撚 大愛撚 ，大把動物都有人性過你地呢班痴線佬，只可以講你地現實一定係loser先要揾啲老鼠黎發洩，成班野人未進化咁

屌，龍門真係又唔夠你哋擺喎
道德撚真係雙重標準兩把尺

你咁叻，你做呀， 唔準諗即刻答

放走佢囉on9

你要做既話邊會post幾次相出黎，相信樓主都係派膠影相問大家意見，可能真係未知咩方法最有效同快捷，唔係咁易落到手又唔血腥。
我以前返飲食都捉過老鼠，個清潔阿姐一野捉住條尾，大大力發佢落地，隻老鼠吐哂血死左，又有俾老鼠板痴實左，想走搞到甩手甩腳，咁雖然好快了結佢生命，但個畫面你估好好受？
好心大愛撚唔好成日講到快手殺佢就係一定岩，快手既方法咪重唔人道重痛苦

好似之前有個大陸佬
五花大綁隻老鼠
之後不斷播大悲咒比隻老隻聽

咪係 快手同龍狗頭斬有咩分別 咪一樣痛

佢咩都未做 已經叫做虐待？

啲大愛撚真係好嘔心

已經用滾水虐待 真係可以報警

咁你咪報警囉

樓主死全家

害蟲嚟嗰喎Ching
你食忽得食上腦呀

po埋上網個呢個行為增加你係虐待概成分 未咁老定

樓主外國撚呀傻西 報左警未呀

係 老鼠梗係要殺，唔通養住佢咩，有菌㗎

害蟲就要虐待? 屌你老母

殺同虐待 識唔識分？

咪即係送佢返屋企

咁咪殺左佢囉
虐待只係滿足你變態既欲望

其實 我一直好認同子華講呢個世界一直都係弱肉強食 愛護動物既人睇住啲動物變做獵物 唔止唔出手幫 仲要拍低佢比全世界睇 呢個係大自然既定律 你會唔會屌尻啲河馬做乜咁蠢走去河邊比鱷魚咬？
所以唔洗再企係道德高地去批評人地 你真係信有他朝君體也相同既話 顧好自己已經好夠 人一個可以理到幾撚多野
利申：如果唔係白痴仔 都唔會覺得樓主成個做法係殘忍 唔好彩比人捉到仲比埋野你食再包起你條屍 好命過幾多人

最後咪決定用滾水殺咗佢囉， 屌啲道德撚曬好撚麻煩

樓主真係好可憐
去到而家用滾水殺老鼠都俾人屌
兒登真係好撚多低能仔

現實比人恰既垃圾先會搵小動物虐待

自己追post

咁你講下點樣先算唔虐待啦

我都諗緊, 浸死係咪要好耐 ?

咁你快啲報警啦

就係因為有你嘅存在
先會有鼠疫鼠患
戇撚鳩

小動物
咁曱甴係咪小昆蟲

雪喇, 等佢慢慢無支覺咁死, 希望係最舒服

一係幫佢燒炭

唔得㗎，啲道德撚好鍾意道德高地， 一定要拎佢獸醫院再幫佢安樂死

使唔使打埋齋

開埋喪禮葬埋佢

在本港，虐待動物是由《防止殘酷對待動物條例》（第169章）及其相關規例（第169A章）規管的。在此條例下，虐待動物的定義廣泛，任何人士如採取或不採取行動而導致動物遭受不必要的痛苦，即可界定為虐待動物的行為。 報警

咪理啲白痴

咪係囉 你可以放佢走架喎
點解你唔撚放佢走仲嚟連登開post?
你搏咩？落地獄啦你

一野痛快咁殺左佢
係變態既先係都要慢慢整死佢
睇下上面，係都要慢慢令佢痛苦之後死
未來殺人犯

原來只有 1.放左佢
2.慢慢折磨死
兩個選擇

真係有撚病
相反有支那狗死既post成班正皮支持
一隻害蟲就指指點點話人虐待 要放生

根本on 99,實驗室啲白老鼠同猩猩咪一樣咁撚慘，比人做實驗唔痛苦咩？咁撚大愛唔自己去自願做人體實驗？

追post la

做實驗起碼對社會有用
你拎隻動物係屋企虐待有咩用？

某部份人既潛在人格非常危險

好多化妝品牌子/醫學品牌已經cruelty free 同埋用人做測試，社會已經進步緊啦
你為拗而拗無意思

邊日得閒放喺你屋企好唔好

老鼠都有人同情 唔怪得有人係街喂老鼠啦

真係好想知啲人屋企捉到老鼠係咪真係會放
今日放完第二日又返來無限loop,
自己屋企冇老鼠就咁撚離地

咁姐係對社會有用就可以虐待，無就唔可以？咁調轉虐待你，然後對社會有用就可以接受？咩心態，做嘅野根本一撚樣 ，梗係要企係道德高地

連登仔不嬲個腦真係裝屎

我都想知佢哋走到去同啲黑警講話有人虐待老鼠，黑警會有咩反應

人死:
動物死:

「起碼」

咁我殺咗隻老鼠，我「起碼」令呢個世界少一隻害蟲

你係虐待喎

得罪講句中學bio解剖青蛙都對社會無乜作用，上網都已經有片同仲詳細解釋過班老師
又唔見會有人覺得好慘嘅
唔通因為隻青蛙本身死左就可以比人虐待條屍?

呢個方法係樓上其中一個巴打教我嘅，我亦覺得係最安全嘅做法，如果你覺得我真係虐待嘅，去報警囉

其實你地一味咁屌
但又提議有效既方法結束佢既生命
唔好同我講放生阿

提議唔到有效方法

病態社會

虐待條屍
條屍有冇痛苦
你幫我問下佢

換言之即係如果樓主po老鼠屍講點玩就無問題?
人條屍都感覺唔到痛苦唔通咁又代表可以任玩?

講多無謂
相信你人都唔細
你係純粹玩隻老鼠黎製造話題定係純粹殺害蟲
自己心照

你搵下虐待咩意思先啦不如....

同埋玩人屍你知唔知犯法
不過唔係犯虐待

平時都係隻貓直接咬死咗畀我，係得今次咁啱捉到佢， 我真係唔識點處理

放置play, 問題唔處理就會自動解決.

都幾q

原先入面啲水透明， 佢入到去即刻黑曬

佛系

眾大愛撚要出家超渡隻老鼠

算數啦，道不同不相為謀，唔想同你嘈

啲人有病而不自知

讚完q先發現佢已經死左

冇理由成晚唔瞓同佢玩㗎嘛

兒登好多痴線佬

有無睇過isis放火燒機司條片

成班道德撚，一味係到講，咁有愛唔飛去非洲幫下非洲兒童，虐待同殺一樣唔尊重生命，只要被害者係非自願，咪一撚樣唔符合道德，咁撚勁咪撚食肉，直接殺就唔痛苦？死前一樣有精神痛苦

真係白卡

樓主
隔離post 有條煙鏟屌你唔道德喎

上面好多方法都係搵自己黎搞 放入微波最on9 爆左漿個爐都唔想用成支漂白水倒落去啦咁污糟

嗰個係搞gag啫 你想放入去我都唔肯啦

唔好嘈喇 總之支持樓主放生既 就請坐低！

Super！

拎去愛協等人領養

唔緊要啦，我都認我冇乜道德㗎喇

RIP

祝你下世同蛇蟲鼠蟻害蟲同住

好撚治癒

養大佢，等佢走唔出個樽

老鼠仔rip 記得下世投胎做其他動物啦

香港人都唔好 慘過你今世

我要養咪呢

咁多大愛死左膠衝哂出黎

我記得發夢住唐樓 3樓 有試過有老鼠爬上黎

個陣我老豆戴住啲洗碗手套 係條衣櫃罅 用手捉住

個陣都諗緊點解決

個陣我：掉落街（比人ban左 因為驚掉到人）

呀媽：整死佢 （比人ban埋 因為整唔死 唔想拎刀 因唔想用手）

最後：我地放左係包租婆 係木門出面 鐵閘入面（鐵閘有空間掉隻老鼠入去） 然後按鐘 直接跑走

然後就訓醒左

以上都係發夢夢到

講放走佢都on9

有得一隻，實有一竇響附近

你淋佢天拿水放火一下燒死佢啦
佢會係咁慘叫
跟住佢D姨媽姑姐就知道有危險，一下子走曬架喇，可以確保一段時間唔會再有老鼠tim

正所謂屠一城，救十城

污糟多菌老鼠黎架 米奇老鼠咩 放走佢咪姐係放虎歸山 有鼠患就真係多得你
咁大愛真係希望你快d捉到隻之後放走 再等佢帶晒一家大細翻黎探你

好衰 之後包租婆點做

你信因果啫

河馬比鱷魚咬？
邊個小學雞都未知
鱷魚不嬲驚河馬

追post啦仆街仔 樓主真係外國撚都唔知

放左佢啦，又唔係有十冤九仇，佢將來一定知恩圖報

放生啦

西九高鐵個環境唔錯

咁因爲佢本身個人衰 先會咁做
成日比說話我老豆老母聽 先會發夢夢到既姐

btw
佢隔左5分鐘 落左黎搵我老豆幫手

然後我老豆上左去 3個字落返黎

佢捉唔到 個包租婆一路屌人唔知邊個掉隻老鼠入黎

我老豆忍住唔笑 好辛苦

小心隻老鼠叫工具精靈出黎

你老豆係咪好似夜神月咁樣忍笑

希望今晚冇老鼠過嚟要我交人

放開曾志偉

樓主都算唔話得架啦

米奇最後的晚餐有乾糧食
食飽飽上路

虎鯨 海豚 都會

簡單黎講就係喇喇臨殺左 消毒

唔講個d咩大愛撚 咩尊重生命乜乜柒柒

淨係衛生呢一點就足夠你咁做
放係度咁耐養菌咩

剪jer 未

啲大愛撚真係好撚嘔心
白老鼠夠成日比人當試驗品啦
咁撚大愛做咩依家先黎批判人
咁有愛唔以身救鼠自己做試驗品

香港既老鼠長年累月都係污糟既地方
老鼠老豆老母有細菌 佢既子孫一樣有咁既遺傳
曾經都有人養老鼠導致病發死亡
預防萬一都係唔好接觸為妙
正如跳樓會死人 但有好多特別既事就係萬尺高空跌下都係輕傷
咁係咪都要嘗試打破所謂既定型觀念？
如果係既 你應該試下養老鼠 打破依個觀念
如果你唔肯 咁又點解唔肯？ 你自己會答到你自己

參你老母透咩 咁污糟捉隻比你食好唔好

叫人放生個D係ON9，心理變態火攻個D又係ON9，咁撚污濁都好玩

係唔明點解樓豬一野爽手淥死左都要俾人罵

最低限度都喂Royal canin啦

我想問吓隻貓捉咗老鼠之後再爬上你張床你唔會覺得污糟咩
好似好多菌喎

1894年香港鼠疫是19世紀末至20世紀初鼠疫第三次全球大流行中的一次重要爆發。 1894年5至10月，在香港大流行的鼠疫導致2000人以上喪生，三分之一的人口逃離香港。此後至1926年的30年間，鼠疫幾乎每年都在香港出現，總共導致超過2萬人死亡。通過香港的海上交通，源於中國雲南的這次鼠疫大流行在1894年以後輾轉傳播各地，最終遍及全球所有有人類居住的各大洲。另一方面，細菌學家在1894年首次在香港分辨出導致鼠疫的病源體鼠疫桿菌，為防治鼠疫開始了重要的一步。

點解啲兒登仔連放生老鼠都講得出

啊！！！！！！

冇人理，自推。 樓主問最人道嘅方法，其實係cervical dislocation，一下就死，好多時科研都係咁樣殺鼠。

我就係唔想掂到佢呀嘛

浸死要好耐
班仆街老鼠識閉氣詐死
試過比佢呃到

支持樓主

咁多柒頭嗌報警，快撚d報啊唔報正契弟
先唔講樓主係外國，你試下報案睇下差佬睬唔睬你

一陣樓主俾老鼠咬到就真係多謝你
人道都要考慮下安全性

戴勞工手套咪得 咬唔穿啦掛

陷家炸田鼠

祝虐待者來生做老鼠

png

by

老鼠連膠都咬得穿，你話呢

點解有人可以弱智到咁？

精彩無極限

樓主真係好撚變態，要放就放要殺就殺啦小學雞

要掉雞爪

豬同牛夠係動物啦屌你老母，你去餐廳屌鳩D人啦仲上網吠

我上次捉到老鼠都係兩槍殺佢算

仙人

樓上d撚樣記得報警呀屌

海豚同虎鯨都會

心態問題。好似打仗咁，人地國家同你打，兩國士兵之唔係你死就我亡，咁要殺人無計。但d人捉人玩酷刑就點講都講唔啱。
殺老鼠都一樣。屌你d片剪人賓周有無撚病阿。
有d人又話咁都係殺姐有咩唔同。咁我希望e d人打仗時全家比人捉去屌屎眼，喂屎扯賓周扯到死為止，而非一槍直接打死。反正你地覺得都係殺都係咁殘忍無分別。

鼠疫多得你呢啲人
放生都講得出

有啲人話殺都唔可以

呢個世界得兩條路架咋
一係放生
一係慢慢折磨佢，剪下賓周，，通下屎眼，玩夠先比佢死
無第三條路架喇

打扙個陣一係放走敵兵一係sm佢
唔可以一野殺左佢架

所以就慢慢虐待佢 好過惦佢

五星級大鼠？樓主快啲放佢喺頭頂！分分鐘發達！

隔離post 條廢柴樓主企道德高地屌人
遇到唔識應既cm就block 人當睇唔到
仲要扮晒大義話咩教壞細路

佢自己鬧人臭雞就唔係教壞細路

放你老母咩
知唔知咩係鼠疫呀

其實樓主邊有虐待？佢有慢慢玩死隻老鼠咩？

最後點殺？

不如講吓點殺先叫人道啦
同埋研究點樣一下殺 一下打落老鼠個頭？定係可以搵啲工具一下殺？

我真係想知

定係根本唔畀殺？要放生？

你知唔知自己講緊乜呀弱智仔
兒登真係兒登

好撚痴線呀你地，放左佢啦

唔會係放入微波爐囉 on9閪

我知道唔應該放入微波爐
不過咁應該點殺先？點殺先叫啱？

起碼焗死佢 慢慢訓著缺氧會舒服d

作為一個人 仲要發達國家既人民 竟然可以合理化呢d心態 真係可恥 唔配做人

性質應該唔同 玩 性慾

邊有慢慢虐待佢呀
佢中間冇受到任何傷害㗎喎，佢唯一受到傷害就係用熱水一下淥死佢
都唔知你係腦退化定係七月十四鬼暗眼睇唔到

追曬post先啦， 我淨係一下用滾水淥死佢咋

佢哋根本唔畀你殺
你無論一刀斬佢個頭丶餵佢食毒藥丶搞到佢缺氧死全部一樣係唔人道同虐待

放生先啱㗎！

唔使你搵 但想幫你含

隻老鼠好可愛，送俾我OK?

你要黎把撚呀

d on9仔仲要以無愛無道德為榮，自以為自己好撚有獨立思考唔隨波逐流， 果班友升中三未？